2k 27吋mon 求推介

2200蚊樓下

1

2

好似無
又好似有

六月中果時

我已經搵到2200既MON
想睇下有冇再平D

2k 27一定唔係ips，哂氣

睇玩乜game
Ips唔一定好

2k都買唔到144既tn啦
真係得d垃圾

關乜事
睇下dell 2716dg係點再講啦

VA都好正

2716好正

4千幾喎

2.2k 邊買到2k 27"va

唔知

有錢就要買

問題係2.2k淨係買到品質最屎果d 27" 2k

有咩選擇

24" 2k算啦 vx24ah

邊隻

邊隻27" 1440p 144係2.2k

樓主鐘意ips/va/tn?

我估係淘仔

27吋TN睇死人咩

叫樓主儲多2個月錢先買啦 咁急買返去盞浪費

29WK500

29吋2k 1600蚊 點解咁平既

29WK500

仲平